我跪低求各位，請各位去拯救立會嘅手足，唔夠人嘅話佢地每一個都會入暴動。

一個也不能少

叫得做手足，就齊上齊落

立會玻璃已爆 逼爆立會

諸君與黑警最大嘅唔同，係各位嘅良知

遊行都要人 行完先

岩岩有個巴打跪係度

行完請帶頭叫人幫

推 過左高等法院記得轉右入政總

有無巴打可以做人肉路牌

推

有人做緊

感謝

立法會個邊而家做緊乜？

推好多人因為有人肉路牌先去立會

撞緊

搵人同遊行入黎果d講叫佢地坐低或者咩啦 好多人入黎打個白鴿轉就落番金鐘站走

兄弟推呀

叫遊行啲人唔好散

今日再散就冇啦

pish

一陣就跪係龍頭到叫人去

大家唔好衝動

仲撞緊？？？

支持

係

又唔係要你去衝，人多啲比信心前線得唔得呀

再推

雞蛋與高牆，很明顯是以卵擊石，結果是石不會毀，雞蛋卻會亡。

為何要站在雞蛋那邊？因為雞蛋是弱勢啊。

陣營選擇，往往不是正義與邪惡的問題，政治是很複雜的東西，不單止政治，其實任何事情都不會有絕對正義或絕對邪惡。「誰是誰非，自有他人、時間、歷史來定論。 」

弱勢的雞蛋，不論有沒有使用暴力，只要他們犯了法，法律會制裁他們，執法者也很樂意送他們上法庭，這些就是雞蛋想反抗時必會遇到的情況。

強勢的高牆，不論幹了甚麼違規行為，執法者都不會把他們送上法庭，法律不會制裁到他們。

高牆不需要其他人來支持，雞蛋卻很需要我們支持。

雞蛋被別人破開是死亡，他從內在破開卻是生命。

我喜歡生命，不喜歡以暴力解決事件，不過，無論雞蛋有多錯，我永遠站在雞蛋這邊。

行動升級唔好等到夜晚少人先升級

唔好犧牲，有咩事去外國領事館!

有法律後果呀

5:39 龍和道

各位小心！

黎緊 ！

停止網上捉鬼
要捉去發夢落場捉

捉鬼得夢遊人士先有資格捉
可以不支持夢遊，但請停止網上捉鬼

要多人，立法會要人！

push

入9你地暴動完全岩數。目無法紀。入面又無人，衝乜9野？成班傻西都唔知做緊咩。畀你爆到玻璃入到去又點？而家根本係搞事發洩，on9

頂住，我黎緊

？

你收皮啦

黎緊 邊個出口冇狗

咪撚理隻3毛啦

點解要仲要衝入立法會．警察一定放彈，到時好多人死或傷

推！

帶物資 剪刀 頭盔 索帶 手套

人數是最大的保護。

樓主，個行動已經變咗革命喇
唔好咁天真覺得佢哋會退啦
呢個時候退，就係跪低投降架喇
算啦，我哋啲仲有EQ嘅人
係呢啲時候係冇得再講和理非架喇

唉

公民廣場有警力增加，仲有橙皮槍雷明登，兄弟手足小心

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
頭盔、索帶、遮俾前線！
物資短缺！
拎去煲底

唔係人肉路牌我都唔知 大家快黎

Yes，save democracy!together!

遊行條隊開嘉年華咁。。。

人民重奪議會 香港民主運動歷史性時刻

請大家去立會和理非乜都好，班勇武派係唔會傷害香港人嫁，佢地目的只係港共政府，請支持前線

你唔需要衝擊，只需要去充場面為大家打氣，就足夠比力量佢地

一定要過來
要多人

快啲嚟企呀，比多少少信心前線

推 加油香港人

法紀？黑警咁撚樣對市民！政府咁撚樣既無回應，仲話無問題呢d係咩法紀！？法紀一撚早被黑警被政府破撚壞左啦！！！！！！

幫推

黎緊

死士怕暴動罪？

啱啱出嚟
應該去立會定遊行先啱

唔好放棄

贏就一齊贏

暫時有和理非頂住，應該無事，夜的就要一齊散，唔好逐少走

如果無路可退，只有往立法會嘅路，相信好多人都會去

出緊去
推

帶唔要嘅黑色舊衫去現場，俾有需要人士更換

U鍵盤戰士屌你老母有時閒開post仲唔去

預左
就除面罩啦

佔領禮賓府

可能你有好多負擔令你衝唔到入去，不過都請你喺外圍保護呢d代你衝入去嘅人

唔好丫，真係唔好丫

其實甘樣衝入去，最後比人用武力清趕走，可以得到咩？試想一下聽日媒體會點樣報道？試想一下政府可以點樣用件事去分化反對派？如果係表示決心，點解唔係對準政府人士，反而去衝一個只有警察同支持者既地方？

好呀咁你地快d衝啦。衝警局搶槍當GTA咁樣玩呀笨。爆9人地玻璃就得，警察一陣清場唔好又話人地濫用武力呀

新會員注意
你老豆唔想生你都笠左套先屌你老母啦

係政總出面
想問依家煲底手足有無路走

立會鐵閘內有狗full gear ready 有盾有槍 手足小心

Push

二百萬人遊行完畢，但我哋連烈士個祭壇都保護唔到，我哋究竟贏咗啲咩？

血債不能票償，堅持四大訴求，不撤不散︰

1. 撤回《逃犯條例》修訂
2. 收回6‧12「暴動」定性
3. 撤銷有關所有控罪
4. 追究警隊濫權。

團結

收皮啦屌你老母，我要搞野發泄我搵你老母仲慳水慳力啦，賤狗

係死士

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底

依家點入煲底？係政總個邊 防暴擋死哂

p

毛姨個樣

係尖東見到好多人行完就走

今晚慢慢欣賞下勇武派既英姿不斷重播

puch

保護前線
自己香港自己救
加油兄弟

係夢境了

PUSH'

民意同人數唔重要

Pish

好多人走...

推😡😡😡

幫手邊行邊airdrop人，或者係金鐘叫人入立法會

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

坐多陣 能夠留多陣就留多陣 比d希望衝緊既人

遊緊行/會去煲底嘅人
急需：
頭盔
眼罩
鉸剪
保鮮紙
水

盡買帶過去
好多人喺嗰度嗰唔使擔心

乜嘢裝備都要呀！！

夜晚都來！